點解會有IT人做免費義工？

成日見有啲人話自己有idea ，差個IT 人幫手。

成功就由佢地分狗餅咁分比人，失敗就拍屁股。

點解咁蠢嘅事會有人中計？

Sorry ，個標題應該係免費奴工

工具人基因

因為IT佬無學呢啲昆人技巧。

無人昆過，點會識昆人？

It 得狗無人 ok ?

IT狗有兩極
樓主講果個係其中之一，另外一極係寫open source project果班

我覺得係分工方式同講法出現問題
其實個idea work , it 9 可以一野飛起其他人, 最主要一開始點deal
有人鍾意對客, 有人鍾意對code, 如果真係有人包哂除code 外一切大小事務又未必冇得諗, 最重要係點傾

Open source好有樂趣

其實做咩生意，我見咪多數係r 大學創業基金或政府funding 。
到時錢到手，個IT人咪又比人起飛腳😂

可以返工收錢寫open source，你公司肯就得又或者係收client錢。

open source ！= 免費奴工

It is a dog

因為做得IT都係毒撚

因為我叫屋企隻狗做野都唔會收我錢

Assume 識IT 唔識run個project 真心好on9

agree.
it 人成日比人昆。人地出口, it 狗出力。
出完力個試左幾個月, d 人就放棄。

因為IT人只考慮technical野 問佢咁做佢就去諗點做 無考慮個idea work唔work 有idea嘅嗰個人係咩為人

這個只係你假設，反過來唔識打曲的所謂partner亦唔代表有business sense。

無話佢地嘅partner有 只係講IT人自己無咁做 以為人地人講到似層層就信

要改這個風氣